幾時會有第一個打中興仍然中武肺死亡嘅個案?

相信一個月內出現

得50%一係中一係唔中㗎喇